點解佢地去親邊到邊到都會撞到鬼

戴耳機開大聲啲睇
3:38-5:27隻鬼係衣櫃到 係咁抓個衣櫃 又搖啲衣架 仲要唔避人
9:22-9:40佢地個聽到上面嗰層有啲dum dum聲 突然係上層揼咗個波落嚟 條友即刻衝上去
11:14-11:35 左面窗口左下角有個白影 突然屈身?向下走咗 因為嗰到行一步都會有好大回音 但係就係點聽極都冇第三個人嘅腳步聲
18:45-19:42 個人同隻鬼對話緊 問佢係點死 隻鬼閂門拒絕 慢慢拉低掛咗係門口條褲 個人第一時間踢門衝入去 但係人影鬼影冇隻

造假咪得

一開頭個個都係咁諗掛啦
但係造假都要有第三個人在場先造到㗎
有冇啲實證 或者假設
我好似中撚咗毒咁 依加日日睇 快啲救我出嚟
畀啲理由我

造假

你地咁樣同呂麗瑤有咩分別

我要一個佢地造假嘅證據 假設都無妨